在广告预算有限的情况下，每一美元都很重要，效率是非常重要的。 SMX将在2020年12月来到你身边:成为它的一部分! 2020年9月17日|搜索引擎土地 
 缺乏机械效率的投手更依赖于创造力量来用力投球。 雅各布·德格罗姆一直投得更快，特拉维斯·萨奇克，2020年9月17日 
 自动化的亮点在于分组效率和平均水平……而不是共享数据，因此需要手动管理数据。 这个十年最重要的营销问题:广告商拥有什么样的数据权利? 2020年9月17日|搜索引擎土地 
 当我们把这一切都弄清楚时，我们经历了这一层数据和效率，我认为我们在未来不能放弃。 “数据层和效率”:TechCrunch如何将Disrupt虚拟化，并为其十周年纪念日而成长 
 从那时起，电子商务市场的兴起迫使消费者旅程的设计发生了重大转变，旨在减少摩擦，提高效率。 实现无摩擦消费旅程的竞赛正在扩展到市场之外 
 驾驶舱内越来越多的智能导航设备为航线规划带来了更高的精度和效率。 8501航班引发了一个问题:现代喷气式飞机是否过于自动化而无法飞行? 克里夫·欧文| 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 他的故事以无情的叙事效率构建起来。 《人猿泰山》能否在后殖民时代生存? 2014年11月23日|DAILY BEAST 
 这是有史以来最复杂的全球跟踪系统，它具有致命的效率。 国安局如何成为杀人机器|沙恩·哈里斯| 2014年11月9日|每日野兽 
 第二，”参议员保罗说，“是米尔顿·弗里德曼的效率论点。 我和兰德·保罗的咖啡闲聊。 J. O 'Rourke | 2014年9月27日|DAILY BEAST 
 效率似乎是一个无情的术语，但它确实有它的含义。 鲜血与战争:关于“地面部队”的残酷真相克莱夫·欧文| 2014年9月22日|每日野兽 
 这两种方法的教育效率能有什么比较吗? 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 因此，对固体的估计为肾脏的功能效率提供了重要的线索。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 我们现行教育制度的大学阶段是否接近其可能的最高效率? 文明的拯救H。 (赫伯特·乔治)威尔斯 
 在一切商业事务中，他要求严格节约，但绝不以牺牲效率为代价。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 通过采用科学原理，霍普-琼斯将Swell箱的效率提高了十倍。 最近的风琴制造革命|乔治·莱恩·米勒